香港人最後一招，用愛與和平感化政權

跪求同痛哭抱住官員隻腳，唔俾佢地走
再用愛之鐵鏈鎖住自己同林鄭